[DSE2021］招學習伙伴

自收生又好 在校生又好。
希望有伙伴，互相探討下知識點，分柝考試策略。

招核心科 4或以上伙伴。

申利。自收生。

Push

自修

好擔心樓主中文卷

所以咪要求救

PISH

呢家D年輕人唔會35成群出去m記溫書嘅咩？
以前有呢D.

連登人口老化 得番D啊叔啊伯係度 冇哂學生。

收皮啦死毒撚
你全科得3憑咩教人呀

Ok. 開始feel倒事實真係咁。

不過公道講 有D巴絲好好 例如通識果個。好肯分享 希望多D考生睇佢。

又扮專家啦屌你老母

好啊。 thanks bro. 我對於力學 成日都諗唔掂。

例如每當見到呢隻題型，我嘅思路應該要點？

Ching 勁抽。
你明白我問題嘅重點係問「思路」
Ok 我研究下notes.

攞唔到5**又話輕鬆5**
又扮專家啦屌你老母臭閪

又偷偷地睇我留言啦屌你老母

屌你老母臭閪又係到扮黃

所以 你係咪黎教中文？ ok wor.

用左一星期睇範文。
呢個個人有少少 depression.

個個都比人貶官，有志之士無以效國，厭世做隱青，孤獨淒涼， 不同流合污就上唔倒位。

睇完好攰

晨光背書

《山居暝秋》王維

空山秋雨後，天氣晚來秋。
明月松間照，清泉石上流。
竹喧歸浣女，蓮動下漁舟。
隨意春芳歇，王孫自可留。

淡薄名利，歸隱田園。

《月下獨酌》李白

花間一壺酒，獨酌無相親。
舉杯邀明月，對影成三人。

月既不解飲，影徒隨我身。
暫伴月將影，行樂須及春。

我歌月徘徊，我舞影零亂。
醒時同交歡，醉後各分散。

永結無情伴，相期邈雲漢。

表達孤獨。

日間操了maths 2017
85/105, 36/45
好多 careless. 同未計時。
幾何弱。

諗咗一陣，我咁做
畫幅圖
速度 同 時間
會係直線 穿過 (0,u) 同 (t,0)
間開x=t/2

area = distance travelled
similar triangle
3:1

1999

我知你講咩。因為我有個神仙frd 佢可以出哂2個方法。
睇黎你都係神仙咁上下。

開頭都諗住用formula
但搞唔掂

咩叫神仙frd?

AL PHY A

好多年前
手痕廢UP吓

岩架喇。多D上黎當玩下。動下腦。

好
如果我仲記得

#10925 阿叔你幾歲? 想食學生妹? 想揾人免費補習? 食屎啦
仲要支持中國醫療

歡迎。 歡迎仔仔出黎飲咖啡，請仔，女AA。

補咩習 好多野都係思維碰撞下, 重新認識下到底讀緊乜野，基本上 知識無國界，如果下下都要講錢先討論倒，咁好似又係一種中國人的劣根性，不如唔好咁中國式思想。 胸懷闊少少 少少都好。

Btw 中醫同中國醫療兩個concept. 一個係文史哲，一個係現代公共衛生政治。

BTW 非gay

背埋最後一首。

《登樓》 杜甫

花近高樓傷客心，萬方多難此登臨。
錦江春色來天地，玉壘浮雲變古今。
北極朝廷終不改，西山寇盜莫相侵。
可憐後主還祠廟，日暮聊為樑甫吟。

想當年。啊叔我。考會考果時....... 數碼暴龍都唔知咩黎。

Study Partner

頂。呢兩個大階有意思